有冇人經過依年之後，發覺同身邊所有人有咁大鴻溝

親人，舊同學，同事都藍到發黑

黃到金多

不過你話藍就實每樣都有一兩個嘅。不過比例真係黃估大多數

我聽到身邊仲有人叫我要真普選，都嚇一嚇

到宜家仲未知香港獨立，係唯一既出路

大約9:1
但年齡黎講
50以上85%左右係藍
15-40 100%黃
點解會咁

廢老真係做開奴隸，最緊要唔好阻佢揾錢仲要啲打飛機中國人

不同意 15-40 100%黃
一樣大把藍撚
50以上 尤其嬰兒潮 多藍就真

好多行業都64比喎

30-50最多藍

50以上好多老人聽蕭生自己友來嫁

721果班咪30-50睇樣似

打錯，係15-30
sor

我老豆老母信民賤聯都唔信我

理論係同共產狗鬥係冇得鬥
所以要含撚

痴撚線

後生都有藍架，唔好忘記有班後生成日上去吃喝玩樂，受上面嘅價值觀影響晒

上幾代啲人都冇乜反抗意志可能人民幣真係好好奶

anyway , 手足加油

同學同事都藍都好細機率
根本黃係佔多數
同學後生黃多就梗
要學歷嘅工又係黃多
我發現就算一啲唔洗學歷嘅工，係老到阿伯咁先係藍，中佬都係黃多
就連去按摩個骨妹都係黃，佢都想香港係英國管，如果嚟香港又係做返中國人，其實冇乜用

你以為啦 真係有後生嘅撚樣係藍
不過佢哋知道自己係少數嘅時間佢哋唔會講出嚟

以為離地港豬多啦
點知深藍到紅更多

舊同學名校
依家多數做公墓園同教書
港豬藍

同事工程
港豬藍and藍到發黑

我識嘅30-50八成都係黃。

今日先見幾個後生去買美心西餅
真係好想問佢有冇良心

唔計班有錢佬為錢而奶
班藍絲其實都係大中華情意結影響
大國勃起你同佢講完原係假大空,一時三刻點接受者
暗地裏佢地咪一鳩樣羨慕人係外國生活

屌

都唔使今年啦,我天生就係反共,追隨自由嘅人嚟.

話自己中立唔理嘅最多